你哋見過最曲折嘅學術生涯係點?

淨係聽過有人係同一間u trans過3次科
同埋由a trans去b之後quit u，再重新入過a

基礎文憑＞hd ＞asso ＞u

舊毅進>垃圾TOP UP DEGREE既FOUNDATION>做野>新毅進>HD

中五Re -> IVE HD yr 2 quit -> Poly HD yr 1 quit -> Tree U 4年 -> 黎講再讀Master

26歲fresh grad?

retake>asso yr 1 quit> ive> U

係
見到佢真係覺得好有毅力

pish

Polyu yr 1 quit > ncl y1
利申：me

犀利

ive yr2>DSE> ive > bachelor >master >phd

polyu hd quit -> retake DSE -> ive HD -> polyu degree

有個fd
兩年asso grad>讀完兩年入唔到HKU ,又報左第二間asso讀多兩年>最尾都入唔到

alevel retake-> 英國u yr3 fail->hkuspace top up
想死

Asso 2 年> Second Asso 2年>Retake 1年>Degree 4年

相信學歷真係好恐怖，講真最遲23/24要有個bachelor

second asso會唔會好大壓力

中學理科
asso 商科
8大yr3 文科
3大文科 master

現職某大professor

相信學歷係弱智啲學費持去投資都已經番幾番

a國家中學 -> a國家升f.7 quit -> 返hk做野 -> b國家預科 -> b國家大學yr 2 quit -> 返hk做野 -> 準備考dse

retake>asso>quit 再tritake>入hd>家庭負擔唔到做一年野>草夠一年錢再考dse+之前考唔知咩國際試令hkeaa比佢有資格考bio chem phy > hku

中七>asso yr1 guit>做野幾年>degree yr1

利申本人

ce 21分無學校收
f.6讀私校f.7被踢出校
al被另一間學校取消報考
考評局網開一面al 1a1b1c 但炒ue
之後再retake 都係衰ue
入asso因為其中一科組唔到隊
原本lecturer 肯比佢1個1組
最後比同學報串defer 一年
之後入到u 因為屋企人有事又defer 一年
最後依家讀緊master

讀完都30
巴打點解咁想讀

有人半年trans一次, 8大讀過曬7間

retake --> Tritake -->Found dip --> Asso(文科)--> HD (商科) -->大學Yr1.

佢好似26歲先year1

補充
佢除左ict bafs econ 中文科炒
其他科第1定唔知第2年考已經lv4-5
之後除左以上個d ,全部lv5*-5**

睇親呢d po都會覺得自己其實都唔係好迂迴
留明學野

想轉行

學歷低無得揀工

做黎做去都係啲低層位

f.7--asso quit--retake--tritake--u

會考-->DSE-->Retake DSE--> Asso--> Poly HD-->UGC Degree

19u > 轉科 > 做野 > cert > ma > PhD > 某領域國際超一級prof (世界最top大學講座教授)
二流U > PhD > 轉科( ) > PhD( ) > 講座教授 (世界最top大學)

補充 上述PhD全部都係IVY LEAGUE

之前有位人兄預三十幾歲Fresh grad

有得半年trans?

Asso>做野幾年做過文員仔勞力工人sell屎>讀緊topup ptdegree

黑歷史就收埋啦 有咩好講

見過有人

會考->做四年野->found dip->HD->Degree

27歲grad,但呢類人好勤力，但通常極度自負同唔相信人(定我遇過既人係咁

fd
a level>retake >做野> alevel >做野>ive

有位前輩係咁(佢廿年前讀i大)

ive dispensing>topup degree>topup master>做到senior位>local pharm degree

個陣聽完覺得係傳奇

有fd由i大讀到asso，而家讀緊degree

補充一點，佢中學repeat左兩年，而家都就快30

鏗哥?

中學留班 公開試retake 大學defer

入唔到hku

asso1 grad>IED yr1 quit>asso2 grad>cu唔知yr幾
我係佢asso2 fyp gpmate

ce>ce>al>al>u

非失手情況下
好多人覺得ce衰左 al無可能過到
但努力係得嘅